Koos ollid: Kohto wannem Juhan Lehtmets
Kohto käemees Mihkel Tönus
Kohto käemees Mihkel Pikel
Kirjutaia M. Lewet.
Tallitaia ja Pertleado peremees Mik Talo tulid ette omma kaupa ülles andma, mis nemmad pois Kustas Kenno pärrast ollid teine teisega teinud, kaup on nenda: Mik Talo wötab Kustas Kenno ommale weiste karjatseks, ja peab tedda kuni tullewa aasta seia aega ülletalwe ja lasseb talwe läbi kolis käia 3 päwa nädalas muud kui sügise nikaua kui paljas ma on et lomad wäljas käiwad, ei sa koli päiwi päritud ja kui talwe koli päiwi wölgo jääb maksab Mik Talo nende päwade eest 10 kopik päwa pealt trahwi.
Kohto wannem
Kohto käemees Mihkel Tönus
Kohto käemees Mihkel Pikel 
Kirjutaia M. Lewet.
